獨裁者攻略 The Dictator's Playbook-港台電視 31、31A

他們是不近人情的人，擁有不受約束的力量，以鐵腕政策控制自己的人民。他們要求國民絕對忠誠，壓制一切異見份子，監禁或殺害反對他們的人。雖然他們以個人魅力統治國家，但其內心深處卻被深層的恐懼和心魔所蠶食。他們就是獨裁者，有些更塑造了20世紀的世界局勢，並在世上留下自己殘暴的烙印。

從墨索里尼到薩達姆•侯賽因，獨裁者塑造了我們生活的世界。是什麼促使他們渴望擁有統治權和控制權？他們是如何奪得權力，並掌控於手中？究竟是甚麼原因驅使人民公然或暗地裏反抗他們？獨裁者最終的結局又是怎樣？

雙語廣播：粵語/英語 (電視版)
播放頻道：港台電視 31、31A
播出時間：
(首播)2019年11月19日 星期二 晚上9時30分
(重溫)2019年11月20日 星期三 凌晨12時
2019年11月20日 星期三 中午12時

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

金日成

推
我睇緊
好值得睇
對比返依家既小學生熊仔

push